［抗暴新年］新年終究任務 - 貼揮春呀呀呀呀

各位，我知道而家大家都係關注 武漢肺炎

但有冇發現最近好多好靚嘅揮春出現
唔同區嘅黃店都有
點解？
因為有好多手足設汁咗囉!!!!!!!!

但係 但係 Exposure唔夠
所以誠邀大家望下面Channel

入面有好多手足嘅design!!!

睇啱心水就喺年三十晚年初一二三 post @freehklunarcard 揮春又好，咭又好，
上 Facebook Twitter IG，
寫低你嘅新年願望，或者同外國人解釋香港情況，

並tag上 #freehklunarcard #fivedemandsnotoneless #freehk #光復香港時代革命 #hongkongisnotchina #wearehongkong #lunarnewyearisnotchinesenewyear

等 ，感謝各位！

集中火力年初一，thanks all
話比大家知!!!!!!!!!
無論係咩境況
我哋都唔會放棄抗爭!!!!!!
保持熱度!!!!!!!!!!

Push

push

絲打仲喺唔喺度想摸傢俬！

絲打係唔係到